我唔理你地咩立場 槍口對外

攬炒撚收皮
5毛收皮
收埋父母身份証 如果佢地係藍 唔使比面
家事
唔好係票站 講口號
唔好著黑衫
出面有人票站意向就答建制
反正所有人都打告急牌

仲有最重要 唔好忘記左50位手足係理大
所有SPIN FOCUS的野都唔好忘記
(721 831 101 )
15歲陳義士 + 她媽媽
科大周同學
理大 一班 手足 仲有去營救的手足
好多比人打盲的人 ( 印尼記者 , TST FA)
輪姦少女 致墮胎
雞姦事件
黨鐵入面 打犯
又一城 打死人
油麻地 人踩人
仲有死左的中四學生
博物館手足比人告
TST 比人踩頭果位
少女比人扔落路軌
仲有好多 待補充
堅持先會勝出